有無巴絲一樣中2左個不可能一齊既人

每晚同一時間打比你傾到訓 都一個月 開始時都冇諗咁多 反正都係fd搭fd識 大家冇咩關係 但慢慢產生依賴 或者當左你係一直放唔低既佢 老天總要開我玩笑 當我歎慢版個時 突然有日你同我講 你拍拖了 但我地都係一樣 到個個時間就傾 因我知道你只係搵人陪 抱住試下既心態同佢一齊 都冇咩驚 傾起上黎都會講佢幾唔了解你 有咩唔好 今晚我如常打比你 "喂我話你知今日好搞笑 琴日你咪話過..." "等陣..um 你依家打黎唔係好岩喎.." 我心諗:唔岩?晚晚都係呢個鐘數喎.. "我同佢傾緊..." "好啦你傾完打比我 byebye" 突然覺得 再抖纏落去都冇結果 right？

以為自己睇緊xanga

CM十卜

又5p 又書面語
唔分段 仲要係叫春文
Blcok

日日開膠post唔悶咩

癲...柴

可以笑的話不會哭

sis你都係咁？

你出手太遲了

遲來一秒鐘
遲疑一秒鐘

呢啲不嬲一放感情依賴左就p曬k

認同，日日傾whatsapp真係會大鑊。

無情之人學咩人睇感情台？

Truly

我 鍾意左我best friend

電話更大鑊